［00:00 RTHK NEW] 由於示威行動持續 正式宣布辭職

可惜唔係香港